搵到個Foodie類型既女仔做女朋友真係慘過大病

本身自己唔係話特別鐘意食野既人,當初自己識到ed類型既女仔唔係因為鐘意佢愛食既性格,而係啱傾之後大家先至繼續發展落去,但係大家相處三個月左右,自己真係頂唔順foodie既女仔,不停咁周圍食不停咁影相,影唔啱又要影到靚為止
試過有次食餐飯都要等佢半個鐘搞掂晒啲相先至俾我食,食唔晒既野仲要我拎埋走,拎到一袋二袋俾錢個方面就一人一次,不過我記得同佢相處既第一個月差唔多都洗左幾皮野,不過無所謂la,好小事.主要係接受唔到唔到要同佢周圍去,係西灣河食完,跟著走去元朗,再走去九龍站,自問自己真係無咁既心機陪人,可能本身自己比較懶散,一開頭幾個星期同佢一齊無乜嘢,不過之後慢慢發覺到自己既問題,始終自己唔係咁鐘意花心思既人,有次佢仲話我唔好咁細路仔la,仲玩爆旋陀螺
跟著事隔幾日whatsapp同左佢講不如分手la,我唔想受你氣
一個嗯字加一個ok手勢頓時令我感覺終於自由了

當你隨身搬運員＋ 廚餘處理機

啱阿,不過係自己性格同人唔夾

最適合佢嗰啲仔咪「 一個願打，一個願捱」嗰類囉

巴打以前女友又係foodie類型？

淨係識得喺度講理想講理想嘅人， 不切實際， 但係有乜嘢事就將佢啲唔開心發洩落我度
我懷疑自己做咗兵

巴打你條女似做開ptgf果類 呃飲呃食呃like

當你遇到個淨係食齋 其他乜肉都唔食
連你想食都唔比既女仔
你就知道咩叫地獄

我都唔鍾意淨係識飲飲食食既女

其實如果為打卡去叫咁多嘢食真係好浪費
btw 巴打都好有米
用幾皮嘢喺食飯度

做得好

CLS 唔講其他 要洗幾皮野一個月嘅女朋友 寧願自己一個仲好

我細食但為食，會做吓運動，易養
巴打咁有米成皮野養條女食野，考慮下我

屌過未

記得同佢相處既第一個月差唔多都洗左幾皮野
早D抽身啦on9仔

咁你自己都有份enjoy 下見識下嘅
唔好講到咁委屈

佢係咪Ptgf我唔知,不過當初大家幾啱傾咁所以咪發展

屌試過，好撚無癮，你係咪我個ex 既新男友

好彩有你接火棒

同女出街AA好基本

最重要係想打卡喳

吃貨type聽的人比較cute掛

唔識欣賞爆旋陀螺嘅女唔要都罷啦

吃貨係蝗語

係咪有類似經歷

第一次拍拖作為男仔點都要付出下既,當拎個經驗

無諗ed,當初純粹想培養感情
其實佢同街啲妹妹仔差唔多身型,打扮又係鐘意oversize風格果類

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係順X速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期WhatsApp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WhatsApp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 11...之後我就同佢出左部iphone 11...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係carousell bid左幾隻ps4 game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上carousell同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

相處最緊要夾，舒服自然，唔係好難行得耐。
只有豬最關心飼料，掛住食人生無乜追求，食完又痾痾完又食，只係處於人生意義最底層，只會拖低你的價值。

學到下野,起碼發現到自己邊方面出問題

真正既foodie係唔會影成半個鐘先食囉

幾皮嘢一個月拍咁多個都未洗過呢個數
香港地比你哋搞亂哂啦

唔知阿,上網睇話如果有e一類女仔比較幸福wo

寫得咁mk

佢話要執相.....

洗幾皮野不如叫雞

洗皮幾野既foodie搵唔搵得返皮幾野先
搵唔返就收皮吧 只係一個暴食大花筒
自我滿足

咁確實香港好多高級餐廳要俾咁多錢

啱,所以去旅行自己一個真係比較好

影完一張冇鬆郁濛既話就快手開餐架啦
想執咪返屋企慢慢執
啲野凍晒邊撚到好食

其實毒L一個更開心

幾千蚊一餐我都明 但係問題係一個月都係食一次半次姐 點食出幾皮
個個禮拜去食分子料理omakase黑松露全餐咩

我唔玩ed

所以食唔晒咪拎晒走

佢係鐘意食貴嘢打卡曬命
而唔係鐘意食嘢

一星期陪佢食三四次

過程大家睇到最真實血淋淋的一面，二人旅行係一次考驗嚟，好嘅大家關係會昇華，否則可能會分開收場。

但我都建議長期持有之前，應該用心「驗貨」先

利申 : 已婚

咁撚得閒唔洗開工 職業兒子

我老婆都係咁…已成習慣

扑咗未？
你唔好話洗咗幾皮嘢未扑過啊

型到

伙頭兵

搵笨真係搵你呢啲人就啱

學到咩先

on9叫佢aa啦

本來想講係你地兩個唔適合姐，我都唔知幾想搵個同我一齊周圍搵好嘢食嘅另一半，但係原來係講緊影相影半個鐘先食得嗰種foodie

即係唔使旨意會吞精啦，飛得

係你諗得簡單

無的扑？

港女就港女啦

一人一次比錢都算係咁啦，又唔係老奉要你請，就咁睇你描述佢唔係啲咩衰女人，只能說佢嘅「興趣」你接受唔到。

係咪係ig follow太多 foodie

睇完篇野十成係ptgf為咗賺佣
巴打小心識人

幾萬？叫到一枱都係食兩啖？

心智唔成熟,沒耐性

屌佢老母，最憎淨係識得食嘅foodie港女

仲有日撚日扮wonder lust想去旅行嘅傻閪

呢兩種真係好撚煩

你咪繼續打飛機囉

邊方面？係咪同佢講分手果度
做人我鐘意直接

所以咪話當吸取教訓

無諗ed野

嗯👌🏻

一個星期食1皮野
去高級餐廳食洗撚影咩
根本網上大撚把圖
專業既又有 呀豬呀狗影既都有
合照完就食啦
廚房一日出幾十幾碟一樣既野
就知幾咁普通

愈來愈多

係
上個月食幾千蚊其中一碟野

中毒好深

每個人興趣好多既..

確實唔hurt架

好波

當局者迷我睇你仲未屌過條女就已經分手

嗯👌

嘩！咁如果唔啱早啲分都好嘅！
辛苦兩個又無心繼續！

影條撚咩 梗係食咗先講

真係好佩服佢哋肯花心機落ed野到

對性果方面唔執著

有冇開foodie ig ac?

自己一個真係free好多,不過有時又覺得悶

呢d唔止係foodie咁簡單，直情係偏執狂。

分手正確。

最撚憎人影相阻住我食野

啱啱睇完佢ig
懷疑有廣告收入？
如果係當份工咁打（r 廣告商）咁痴線可以理解嘅

唔好咁細路仔la,仲玩爆旋陀螺

如果你同佢一人一次咁俾錢都花左幾皮
咁佢應該都差唔多
可能人地係有錢女或者真係賺到錢
你又冇話負擔唔到
佢就覺得唔洗特別遷就你消費能力揀地方食野

最煩係影半個鍾相阻9住曬
真心鍾意食野就唔會擺到凍曬先食

應該有廣告收入既
不過出啲post出得咁密好明顯真係foodie神,真係唔鐘意ed女仔

你買個真人娃娃啱你多d
依家d公仔做到好真

同ex一個月洗費就買到

卡比食野只需一秒

d 所謂foodie全部拎on撚9

一個月幾皮 食都食唔撚到啦 係咪買包包送iPhone 呀傻閪ATM

佢都放得咁開
咁你都知佢無愛過你

而家識果個都打算分

巴打唔鐘意花心思 其實可能係你唔夠鐘意個女仔啫

真
鍾意食嘅見你影多兩張相都已經黑你面
佢似鍾意打卡晒showoff多啲

唔乜撚嘢知，提咗你用蝗語就改抵你嘥咗幾皮嘢係條女度

一個月洗你幾皮當你廚餘機仲要冇得扑
係樓主你天真定條女高端玩家?

玩爆旋陀螺有幾細路仔
咁唔識尊重人分手啦

樓主真係on9 到咁

大水魚飲食兵

又係貪人個樣痴埋去啲死港女到之後係連登呻無好女仔
抵死啦

問題係我同啲小朋友玩

連你覺得係問題
換個講法都可以係有童真

扑左未先

爆旋陀螺

呢種唔係foodie
係打卡女
Btw點會執完相先食咁on9

關foodie咩事
擺明條女有問題
"有次佢仲話我唔好咁細路仔la,仲玩爆旋陀螺"
淨係依句都睇得出佢唔尊重你既喜好，大red flag

講定食咩 食之前會諗定點影
影幾張就算㗎啦

cls
唔好話係咪男女朋友，就算係普通朋友
正常人唔係知你好撚柒有錢會唔會提出要食埋單過萬既餐廳?

痴9線
隨非你搵好多
唔係真心ON9

同佢相處既第一個月差唔多都洗左幾皮野

叫(高級)雞唔使比錢呀？

玩野咩

啱啱跑完步咁多回覆

佢怕映得唔好執又執唔靚

講緊條女呀

可能佢覺得低b掛

完美主義者

條女就係睇中你頭腦簡單
咩都唔知冇所謂
又有錢埋單（就算一人一餐都要俾得起）

果陣時佢都係上網搵邊間好先同我講
價錢佢真係無留意

一個月只係食野都洗幾皮？！冇撚野呀，你竟然可以忍到一個月。

呢啲叫經驗
你繼續俾人當流動廚餘處理機啦

唔洗咁執著既,都年幾前既事,純粹想share下自己經歷

同佢做pt果時識

唔打算再識女仔

呢個梗係大把廣告啦
但又唔係樓主ex，冇乜關係喎

年幾前既事
不過我成世人好少洗咁多

轉基

呢d女人重視既係被追隨既感覺 同佢地拍拖死撚得啦

一句講哂
屌左未？

你閱讀理解能力真係好低
有女吼你都算係咁

舉個foodie例子姐

你做咩放佢出黎害人...

得la,以後會學得精明啲

爆旋陀螺？
有冇與佢硬碰？以爆裂嘅高速旋動？

又唔叫害既

所以我淨係鐘意異常有內涵嘅女仔

黑暗蒼鷹,屋企得返幾隻

異常？

更正 係鐘意超級無敵異常地有內在美嘅女仔先啱

做義工,成日去教會果一類？

唔識 我太老了。
I’m just an old man playing with my own lil dick as usual.

一早諗定點影唔得?
諗定仲完美啦

No 依d叫虛偽
內在美= 在衣服以內嘅美
好重要 我依家條女都好難頂 但勝在有E級 胸型勁靚 我嬲緊果陣 俾佢攬住我隻手 一野壓落去 我：唉 今次算啦
俾佢坐上黎果陣 一分鐘都忍唔到 佢又捉我隻手渣佢 我都係 ：唉 今次算啦

一個月洗幾皮嘢咁痴線

網上講分分鐘打篇文嗰個人就係foodie

拍拖周圍去好正常喎
當佢唔係foodie, 拍拖係不停食不停出街架啦
你咁懶應該搵返d都係咁懶嘅人, 本身你地就係唔夾

我有比你屌架！

入黎就係為左睇呢篇野

一巴就星埋去

好難搵
不過都唔打算搵

咁淫

港女買個Chanel都80k la

不過某程度上真係幼稚左少少

港女至愛

foodie
影相多過食啵

又唔好講到咁偏激

沙律素菜減肥魔人

吃你老母貨咩
大陸仔？

確實係

幾皮野用左去邊？

食一餐都五六千蚊啲fine dining

你無做錯到

不過識到ed女仔算係人生經驗

點會唔知價錢，三歲細路咩
當你atm咋

fine dining無所謂呀，識唔識欣賞先？
如果連個食材煮法之類都無認知真係食黎把撚

畀我呢啲窮人睇下圖都好

一人比一次都洗幾皮一個月？直接食銀紙？

Cls, 一千蚊一餐我已經覺得貴

l如果佢都搞到佢自己洗咗成皮嘅話
咁更加要分手

有睇既不過大家無所謂果陣時

咁你ex咩職業搵幾多一個月？咁食法同買法分分鐘欠落周身卡數

佢無追求名牌既,未識我之前最多都係食1000蚊左右
果陣時做pt同佢識,而家就唔清楚

年幾前了wo,仲邊有save 低ar?
上網搵啲類似既俾你睇下

大家都有出

Foodie係佢職業？定係放假就周圍去試食
我本身都好鍾意食野煮野，但你ex我睇到都覺得為食而食，唔係享受。好撚chur

冇，但你個case好明顯啦係咪啊，人低質，自私顧自己，根本雙方之間可有可無

玩爆旋陀螺幼稚既，做foodie就唔on9咩，影咁耐相，啲嘢都凍曬啦

你覺得有個食素女友慘啲定foodie女友

唔撚係掛，兩個後生拍拖去中菜廳？

呢間好似係米芝蓮一星既中菜廳？

食齋 + foodie = ?

樓主係第一頁話不相信有後生女食素

同埋食鮑魚呢啲都唔會成日食啦
你唔係叫到千千聲一隻鮑魚都好難五位數字埋單

我自己都係茹素 身體有幾個女仔朋友都係咁

我都識人廿幾歲食左五六年素
大把啦

咁又唔係咁講，當佢atm又識叫既一條野生黃花都可以過萬

我認為真foodie係會趁熱/新鮮食，因為好多野放耐左就唔好食，影相都係一張起兩張止。亦都唔會見果排興啲咩就狗衝去排隊食，會自己思考係咪真係想食/值得去食

你呢個似中意打卡多啲

做得foodie呃飲呃食都知係虛榮港女啦...

啱阿,我post左中菜館姐,
又唔係日日食

唔係話難到呢個數
係洗唔洗餐餐咁食法
中菜更易貴到千千聲、萬萬聲啦

我都覺得係

有去其他地方既,迪士尼入面消費都貴la
又唔係剩係得食既開支既,仲有其他野買左俾佢架ma

佢講唔講得出啲食材分別先？
例如咩蟹要食咩產地，唔同牛種既分別之類

同埋一啲菜式點樣做先為之正宗，個廚手勢好唔好，刀功點睇，醬用料夾唔夾依啲？

講唔出就一定唔撚係foodie

幾千蚊一餐係貴左少少,不過拍拖洗錢避唔到
其實都過左去咁耐,洗左都沒辦法

分子料理同牛部位佢就識
其他就唔知了

做foodie個啲好多都閪閪地
又唔係真係咁識食

食左咁多餐你都無聽佢講過，咁就一定係唔識啦
我成班fd唔係foodie，純粹鐘意食嘢，fine dine當食堂，大家一上菜已經講唔停，有時叫埋個廚出黎問

咁講究
確實真係唔識,同佢一樣食落去好唔好味就算
主要係大家性格唔啱姐,食物既野無乜研究

同所有興趣一樣咋嘛，好似鐘意睇波嘅，講得晒球員資料球會歷史就最基本啦

叫得自己foodie但咩都唔識，咁就真係貪慕虛榮啦。仲有foodie唔會剩係食貴嘢，反而係食刁鑽嘢多。

好想知食齋嘅女會唔會幫人口交

巴打你咁厚道樓主直頭膚淺
揀女都無自己諗法 網上d垃圾文話”吃貨”呢類女仔比較cute 幸福就信以為真
重用埋蝗語唔方黃得去邊

提款機

依家好多仔都係foodie
女仔影完唔食走人都算
男人老狗影完一定要全部食哂佢當protein gain
你食唔落又問你做咩唔食咁浪費又話feel bad
係咪啲嘢唔好食
正一Gym格人頭豬

佢唔係鍾意食嘢，係鍾意影相呃like

過萬一餐都無所謂
ching都幾有錢下

食少d減肥咪得
點解要食素

唔係過萬一餐
幾千姐 貴極都唔過5位數

誇張

黃唔敢講,不過大陸野一向唔buy

你嗰個仲誇張啦
你無見過啲開口埋口protein 嘅friend ?
識呢啲做仔真係慘

KOL ?

算啦人地初戀我廢事咁mean
經一事長一智囉
反正樓主職員係兒子

職業*

2睇la
香港地其實食係一種比較易既娛樂
咩國家菜都有 只要你肯搵
唔駛煩每個星期拍拖做乜

大把人因為動物同環保食素
香港算少

嘩過左上年仲可以只係唔buy大陸野
樓主你值得更差

上個月月中無做野,休息下姐

以後會學得精明啲架了

對大陸人一向無乜好感
只不過自己唔想分黃藍

Foodie = 傻閪
不服來辯

分手啦
寫撚埋啲垃圾文呃鳩我去幫襯

即係港豬啦

植物唔係生命?
唔好叫d野生動物全部食素?

咁後生仔拍拖，梗係好似去大牌檔咁，試多幾味餸先起筷喇，唔係老咗會後悔

早走早著啦

你咪同果啲人講囉
Vegan係連蜂蜜都唔食，因為養蜂採蜜係虐待蜜蜂

而家拍緊果個都打算分

如果自己唔係大食其實好辛苦，陪佢食都食撚到窮

唔夾就盡早分，唔洗浪費雙方時間，拖得耐會更唔捨得

你話你俾一餐佢俾一餐
係咪你俾餐一萬 佢俾餐幾百？

屌左未傻仔

咁佢請嗰啲真係平啲？

啲下午茶食甜品都要幾舊水,普通人都係一日三餐咋ma邊會咁有興致歎茶

咩歎茶？淨係想知佢請一餐幾錢 你請一餐幾錢
係咪大家都一樣洗咁多

你講緊乜？

你係咪係ig都有follow開foodie

食撚死你

比女食到窮
清頂到過一個月都唔簡單

唔係錢呀，
一個月一皮，
拍幾年夠比首期

連做朋友都唔太頂得順，何況女朋友

點會冇...好多架

樓主幾歲？ex又幾歲？

20幾,同屋企人住